LIHKG = 民進黨，HKG=國民黨

香土=共産黨
膠登＝台聯